23%港女認出軌拋離星馬泰

近年越來越多認識伴侶或約會的手機應用程式湧現，成為不少單身男女的恩物。有國際約會平台訪問330位本港單身男女有關約會及出軌的情況，受訪者中的女性佔約六成，男性佔約四成。當中23%受訪女士及18%受訪男士承認曾出軌，本港女士出軌的比率拋離新加坡、馬來西亞及泰國；反而本港男士出軌的比率大比數低過馬來西亞及泰國，僅高於新加坡2%。
逾四成受訪者認為出軌不等於不愛現任，最多受訪者表示出軌主因是出於好奇心。國際約會平台esync香港區總經理Zoie稱，年中都有已婚或已拍拖的男女透過約會平台尋找新伴侶，並會表明「我結咗婚」、「我拍緊拖」，但此類個案以男性為主。她又指使用收費約會平台的男女主要約為28歲至38歲，當中30歲女士佔多，年中有女士透過平台篩選伴侶時會以金錢掛帥

巴打們帽事吧?

其實男人有女都會叫雞

大家各有各玩 識番屋企就得

想知有冇台灣

我好同意，係我身邊好多都係女飛男，暫時係我知既人未有男飛女，我都係受害者之一

差不多4個就有1個
咁岩 屋企有4個女人，
阿媽，2個家姐同阿嫂

要share 落屋企Wtsapp group 先得

留意返23%係認， 仲未計無認果d

肯認嘅已經5個就有1個

真實數字會有幾誇

唔肯認果d呢

帶埋性病返屋企

如果他朝建國一定要ISP封曬呢啲害人交友app
凡發現宣傳 散播呢啲app既人必以敗壞道德罪名入獄

所以唔洗對女人好

因為香港無通姦罪! 離緍都有錢分!

臭西又贏

何止分錢啊,仲要坐監添啦！！！

唔俾係男人唔誠實咩？呢道指 認 嘅人 咋喎

證明到通姦 離婚無得分身家

香港地, 女多狗公圍, 定仔同狗乸圍???

講還講

搬數字出黎點駁呀

至cheap就係港女

雞， 你估呢個名係老吹出黎嫁

45條女 vs 23條仔

好絕呀

Couldn't agree more

唔係

你姐會姐

你呢種人死左佢啦

咪係同成蟲一樣，講埋咩犯左全男人都會犯的錯，自己衰左都人拉埋其他人講

國際約會平台數據都好信

不如去雞竇訪問有幾多男人係處男

女性自主權！
@柴田妹

好想屌巴打條女，瘋狂中出口爆吞精
食完又可以冇手尾跟

我想識你

順便識埋你老婆

一對一只係社會規範唔係人類本能，人類本能係咩應該好難搵返出黎

巴打有無仔女
驗下DNA好

23%雞

逾四成受訪者認為出軌不等於不愛現任

好大愛

從來唔覺得港女可以結婚
除咗用嚟屌 冇乜作用

而家咁多 ptgf
屌左個有病嘅都唔出奇

Loyal 係咩都未知啦

港女=臭雞
證明係事實

臭雞

女人=臭雞
無女人係信得過
總有一日會背叛你

識好多身邊有女既男仔都叫雞 表面成日post ig 打哂歌詞扮恩愛 女又叫男豬仔呀bb呀咁 有時睇到都想嘔

仲可以帶埋d 精番屋企留比巴打慢慢食

有個fd拍拖時keep住叫雞,我問佢點解

佢話女朋友用黎錫係心靈上滿足,叫雞係肉體上發洩因為有啲玩法,動作之類唔認心要佢女朋友做

最後佢同女朋友都結埋婚生埋仔,之後話收心養性做個好爸爸